5/8 航空業罷工情況 Update

由於航空地勤是輪班輪休，
從業員如需請假，
一般需要在 duty 前預早 Call sick。

所以今日已經大概知道一部分罷工情況。

頭先瞓晏覺有人報夢，
截至黃昏六點：

C 字頭航空公司地勤：
- 明天如期值勤的同事，將額外獲得 $1000 獎賞
- 公司今晚在機場R字頭酒店預留200間房，提供予有心於明天上班但因擔心交通狀況而猶豫的同事入住 （DLLM 平時打風唔見你咁好死）
- 明天上班的同事如因應交通情況需搭的士，可保留單據實報實銷 DLLM 平時打風唔見你咁好死 x 2）

J 頭航空公司地勤：
- 明天如期值勤的同事，將額外獲得工資 x 1.5 倍獎賞
- 明天上班的同事如因應交通情況需搭的士，可保留單據實報實銷 （DLLM 平時打風唔見你咁好死 ）
- 目前已確認 Checkin counter 請病假同事已達 120 人，影響的客運航空公司估計至少多達十多間

配合民航處已有 1/3 交通管制員集體請病假，預計聽日航空交通必受顯著影響。

Fact 已 checked，但為保障報夢者，恕不能提供內部資料輔助說明。

自推

幫手推啦，雪球嚟㗎屌！
而家已知聽日過百班航班取消喇！

下次打風知道要開咩條件

推啦！
姐叫你推呀！

點解H字頭公司乜都冇

傾條件？
叫佢自己搵林病喇

無收到風呀，等其他巴絲更新！

勁呀！推呀推

聽日好似係變成單跑道運作

H字頭罷工都好緊要

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

更新 :
已知 C 航 crew port 了 700 人！
佢個妹 K 龍 crew port 了 200 人！

繼續繼續，唔好俾佢停呀喂！

唉，七八月係流感高峰期，希望各位ATC保重身體啦

Hr 問你：聽日做咩請假？

你就照直同佢講 ： 我屋企有事呀。。。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

你無講大話，而家你屋企真係有事呀！仲好 L 大鑊！仲掛住返工你真係太無血性喇屌！

垃圾 平時噉縮骨
依家先來扮大方

推